---
layout: "comment"
hidden: true
title: "11462"
date: "2010-05-03T17:23:11"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Tach auch!

Evtl. sogar erst später: Könnte ja gut sein, dass ins Quietschen auch irgendwas quadratisch mit der Geschwindigkeit eingeht und das Quitschen also sogar überproportional lange auf sich warten lässt. Na, Hauptsache es funktioniert noch auf der Convention. :-)

Gruß,
Stefan